政府一路逼後生高價買樓，然後用地價收入維穩瘋狂打壓年輕人

日日宣傳冇樓就係廢青
逼人高價買樓，否則結婚生仔都唔得
跟住用高價賣地收益維穩
逼OT錢警察清場
大規模搞國教
出錢比打手入場唱國歌
搞支那交流團/普教中

點解年輕人鬥唔過政府？
因為佢地供緊錢比政府對付自己

駁吾刀

今次咁正常

Sor
當左你係書面語達人

政府根本知道，供緊樓，就唔會出來搞搞震
但又唔想影響一大班買左樓既人既利益，唯有控制令樓價不斷上升，但營造買唔到樓就係垃圾，有需要就要靠父幹，早知一定要買樓既氣氛，

香港樓唔俾跌因爲要頂住大陸個市，大陸印撚咗咁多銀紙如果唔靠樓價頂住扮通脹，人民幣一跌即變廢紙，所以大陸唔準亦唔想香港樓帶頭跌，怕一跌影響埋大陸！

利申：未讀過經濟，純鳩up

直接啲講
當你只是一隻奶牛
你仲諗住人地對你人道？
你對權貴黎講你係人黎既咩？
唔好睇得自己咁高